{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018933",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 TRT Hotel"
    },
    "text": "RENEWALOPEN、TRTHOTELは計50室の客室をご用意しております。近くには釜山2号線田浦駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線西面駅があります。TRTHOTELは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。追加料金は基準人数で2名であり、追加人数時には当日現地にて追加料金が発生します。0歳~3歳は1人は無料で、2人以上の場合は10,000ウォンが追加され、3歳~6歳は10,000ウォン、8歳以上は20,000ウォンの追加料金がかかります。基本退室時間は12時であり、追加利用時に日-月は1時間あたり10,000ウォン、金-土は20,000ウォンの追加料金が発生します。1部屋あたりの車両1台は無料で、追加車両1台あたり15,000ウォンの追加費用が発生し、現地決済となります。寝具セット1セット追加時、10,000ウォンの追加料金が発生し、一日予約後連泊時連泊費用として10,000ウォンの追加料金が発生します。新型コロナウイルス感染症の段階により人数が制限されることがあり、TRTホテルは西面に位置する最高施設を備えた2つ星ホテルです。TRTホテルは、お客様に仕えるために常に最善を尽くす親切で清潔なホテルです。客室清掃後、個別点検を経て販売され、2泊以上連泊するお客様には別途の貸室費用がかかりません。TRTホテルで美しい思い出を作れることを願っています。TRTHOTELはヤノルジャ会員に特別特典を提供し、オンシーズンや特定日、祝日には料金変動がある場合があります。周辺には西面1番街まで50m、クラブブロッサムまで60m、西面ロッテデパートまで370m、西面駅2号線7番出口まで900m、西面駅1号線1番出口まで990mの距離に位置しています。TRTHOTELは、お客様の快適な宿泊のために客室防疫を完備しており、レンタル可能なヘアアイロンも提供しています。訪問者のレビューによると、TRTホテルはインテリアがすっきりしていて親切なスタッフとリラックスしたベッドを提供し、リラックスできる場所だそうです。また、比較的安い価格で宿泊できるのでコストパフォーマンスが良く、古い施設ですが、清潔で臭いもないので満足できる宿泊経験ができるという評価もあります。宿は清潔で休みやすい雰囲気を持っており、やや硬いベッドですが、楽に眠れる場所です。ただシャワーをぬるま湯にすると湿気が抜けないという問題とチェックアウト時間に電話のベルの音が激しく鳴ることがあるという点が不便を与える要素です。それにもかかわらず宿泊施設は便利で快適な環境を提供し、全般的に満足できる宿泊が経験できます。TRTホテルは客室内に空気清浄機をはじめとする様々な施設を備えており、インターネットを迅速に使用できるように単独Wi-Fiを提供しています。また、快適で快適な環境と最上のサービスを提供し、ホテル自体の駐車場およびバレットパーキングサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "TRTHOTELは何室の客室がありますか？",
            "answer": "TRTHOTELは計50室の客室をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山2号線田浦駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線西面駅があります。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELではどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "TRTHOTELは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELの追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数で2名であり、追加人数時には当日現地にて追加料金が発生します。0歳~3歳は1人は無料で、2人以上の場合は10,000ウォンが追加され、3歳~6歳は10,000ウォン、8歳以上は20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELの基本退室時間は何時ですか？",
            "answer": "基本退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELの追加利用時の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加利用時に日-月は1時間あたり10,000ウォン、金-土は20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELの駐車場には何台まで駐車できますか？",
            "answer": "1部屋あたりの車両1台は無料で、追加車両1台あたり15,000ウォンの追加費用が発生し、現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELで寝具セットを追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具セット1セット追加時、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELの連泊時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "一日予約後連泊時連泊費用として10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELは新型コロナウイルス感染症の対策をしていますか？",
            "answer": "TRTHOTELは客室内に空気清浄機をはじめとする様々な施設を備えており、インターネットを迅速に使用できるように単独Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には西面1番街まで50m、クラブブロッサムまで60m、西面ロッテデパートまで370m、西面駅2号線7番出口まで900m、西面駅1号線1番出口まで990mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELの訪問者のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、TRTホテルはインテリアがすっきりしていて親切なスタッフとリラックスしたベッドを提供し、リラックスできる場所だそうです。また、比較的安い価格で宿泊できるのでコストパフォーマンスが良く、古い施設ですが、清潔で臭いもないので満足できる宿泊経験ができるという評価もあります。ただシャワーをぬるま湯にすると湿気が抜けないという問題とチェックアウト時間に電話のベルの音が激しく鳴ることがあるという点が不便を与える要素です。それにもかかわらず宿泊施設は便利で快適な環境を提供し、全般的に満足できる宿泊が経験できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 914,
        "QA": 868
    }
}